網上出現辱罵法官彭寶琴言論 已將事件轉介律政司跟進 ! !

本土民主前線前召集人梁天琦因暴動罪成被判囚6年，同案被告盧建民囚7年，已認罪的黃家駒囚3年6個月，事後網上出現一些辱罵法官彭寶琴的言論。司法機構今日表示高度關注，已將事件轉介律政司跟進。

司法機構今日回覆《立場新聞》查詢，稱就近日有人在社交媒體發表對個別法官的評論，司法機構對事件高度關注，已將事件轉介律政司跟進。

梁天琦等人被判囚一事，在網上引起了不少討論。在其中一個本地知名網上討論區中，有網民以粗言穢語辱罵彭寶琴，甚至出言揶揄其已離世的丈夫，以及詛咒她的家人等。

揶揄其已離世的丈夫，以及詛咒她的家人等。

係呀，吹呀

都未有人去掘墳 / 去墳場淋紅油, 唔明咁緊張做乜?

粗言穢語辱罵彭寶琴

對比支共對香港人做的野

被人屌幾句 咪算佢執到

如果佢自己個判決真係咁有道理既

怕乜比人講?

真金不怕紅爐火, 道理越辯越明

如果佢有信心, 駛乜玩滅聲?

佢條友有咩理

咪又係用中共的金手指 左判右判

條八婆老母係雞係公廁

覆錯Sor

呢個提議好似幾吸引

無人提議,

請重讀小一中文科

sor9

真係好撚大個官威

啲卑人問候爹娘啲人點?排隊都唔撚倫到你啦

言論自由都無

屎忽鬼
邊個應咪講邊個囉

律政司跟進左未呀

高志森發文辱罵法官「狗官」 律政司：或構成藐視法庭

克死老公？係唔係叫劏支櫈？

講緊隨時拉哂你地番去啊
連登個 server 就係香港，佢地而家鐘意點鳩改法律就點改，梁天崎咁都坐六年
轉交咗律政師，想殺雞儆猴就一定，差在殺幾多，點樣殺
分分鐘連尼住頂唔順俾啲user 既資訊出去就大家一鑊熟
好自為之
兩登不宜久留

去到真係頂唔住洗資料算啦

又肥又醜樣

有方個唔想同家人齊齊整整？
祝若蓮同克儉，仲有君堯同寶琴早日與家人團聚，離苦得樂
離相思之苦，得團聚之樂

拉鳩咗打小人嘅阿姑先啦

離世丈夫是警犬

法官就係母犬

我無講係邊個唔好對號入座

停止講有關法官既無謂野

想跣人?警犬?

拉晒佢囉你班警犬咁叻
師9法官咁叻, 個個都判夠6,7年囉

咁似法庭影相言論

條八婆死全家未

回錯 sor9

係囉，咁慢嘅律政師

律政司

佢愈禁愈要講，屌你老味

原來法官係屌下都唔得，我今日第一日知
小氣定官威？

呢句（道理越辯越明）真係好有意思 人唔笑狗都吠

咪試下告
美國總統係美國俾人惡搞，鬧到9彩
都無一單告得入
試下告囉

剋夫
支那婆，個閪一定又臭又黑

唔同
英美文明國家一早把侮辱法官去刑事化

但香港一律砌人contempt of court

即時新聞／綜合報導〕美國總統川普從參選到上任以來，言行經常引來爭議。今天美國奧斯卡影帝勞勃狄尼洛（Robert de Niro）就在東尼獎頒獎典禮致詞時大罵，「Fxxk Trump！」

綜合報導指出，東尼獎今天在紐約舉行，勞勃狄尼洛原本被安排要介紹表演歌手，不過他上台後卻直接怒嗆，「我要講一件事，Fxxk Trump，現在我不再說川普下台了，而是Fxxk Trump！」現場來賓聽到後都紛紛鼓掌。

雖然勞勃狄尼洛爆粗口的部分被轉播單位消音，因此從官方影片中，當勞勃狄尼洛開口時完全沒有聲音。不過，從在頒獎典禮現場錄影的網友分享的影片中，可清楚聽到「Fxxk Trump！」一詞。

當日其實有人動議改例去容許批評法官

雷動風雲果位法律學者係報紙寫文反對

其實佢個樣好似豬。。。。

好，等佢開例，可以去申請政治庇護

支持司法威權的戴耀廷

唔屌得就留響屋企養魚啦八婆

祝早日團聚

當年已經做過
見高燈影響力大同多人屌政府

n單以言入罪都係明郁高燈
係時候攪方舟

非中國藉係連登辱罵
點拉

嘩我真係好撚驚呀

好大個官威啊

祝長命百歲
xxxx

如果真係要拉人 兒登又有幾多人可以出嚟發聲抗爭做野
到時大家咪又係上嚟屌兩句又完
情況就好似你跟大佬以為大佬會照你
到黃左你大佬最多咪屌兩句老母 然後屌埋你條女

官呀嘛

痴撚線，官大曬？

好大既官威

佢老公唔撚死撚左咩？ 仲點詛咒 ？

死肥西

做得共狗預左啦

喂，你啊xxx
屌你老母

好大個 官威

唔小心撳左隻狗仔落去，sor

發夢見到都唔比咖?

以言入罪
主權移交廿年就倒退廿年

係查既就查左高志森先

官字兩個口

啲法官係勁既, 人地咁叻讀咁多書搵咁多錢, 為咗香港市既未來出心出力

點夠你地黎姐, 你地有權有勢有咁多人支持, 我地依啲星斗市民, 講兩句都要驚比人拉

成班連登仔真係繼續講……

官字兩把口

今日開始鬧政府野去8ch度講比較好 為勢所迫

因為不誠實使用電腦留案底好唔抵

普通鬧嗰啲應該冇問題 有可能被解讀成有犯罪意圖就小心啲啦

記住個龍門係任佢地擺

藍屍點計先？

好似有人嬲嬲豬

屌你老母彭寶琴

之前拉左班
唔知判咩

黑心都犯法？

我唔係鬧佢做緊官個陣

我係鬧佢平日個陣都唔得？？

佢收左工
我可唔可以針對佢本人來鬧？

啲網民把口真係太過分，咁樣咒人 人地都想一家整整齊齊，晚景淒涼㗎
Sor，打錯，係晚景無憂

告咩呀？不誠實使用電腦呀？傳票又點俾呀？pm呀

咁之前朱經緯支持者庭外罵法官
「狗官」，「阿差」、「死差婆」
請問跟進咗未呢？屌你！

雙重標準到 爆開黎

淋正又放生

成本問題

雙重標準呢個正苦最撚叻
祝班官冚家長命百歲

推 post 洗唔洗拉 ?

你班傻仔淨係識笑人屋企死人，咁就叫勇武？抗爭？ 小學雞無腦嘈交就當自己做左大事？

用下腦啦，搵人家事黎講叫欺凌，你地平時滿口仁義原來只係網上欺凌人炸下化

你地屋企人都會死架

大事做唔到，搵個女人仔死老公黎笑，你真係偉人，做到大事

你咁叻講下應該要點做 ?

你做啲大事黎睇下, 我跟 OK ?

愛與和平

屌你老母

罵狗官咪算囉
佢地冇做錯既 狗官又點會係講佢地

屌你老母又係選擇性執法？

睇過點樣辱法~

請問依家咩朝代呀